En na te hebben zo'n ding van zijn zus!
Het is echt te pijnlijk.
Ik ben er zeker van dat u moet voelen ."
"Oh!
Nee, mijn spijt en compassie zijn allemaal weggehaald door het zien van je zo vol van beide.
